飯民班議員，呢個係香港人比你既最後一次警告

你地唔想9月後從此失業無野撈既話
唔該由今日開始
拎番d管治意志出黎
起碼咪撚再鳩坐係度好無？

收嗲啦五毛，日日分化

我都出10 萬糧wo, 唔鬧我

拉

起咗底先9up啦p牌狗

真係，下下淨係識叫人含，乜撚都做唔到。唔好話叫你個個衝，個個企哂出黎，佢都抬唔到咁多個走啦

俾你入到入
你又可以做d咩